我想襯呢個時候宣傳下香港本土野

冇錯，入黎就係叫你支持本土野，雖然講到口都臭，但係我覺得呢個係最好嘅時候宣傳多幾次（襯依家大家都咁支持黃絲小店）

首先，咩先叫支持本土？最最最簡單，唔好用淘寶。
先唔計咩大集團、港鐵旗下商場，買衫買鞋盡量去番你樓下買，淘寶係直接將你啲錢送比大陸而啲野仲要冇品質保證，包裝又多又唔環保，你唔係仲要買呀嘛？
好簡單，要印o camp T/班T 或者要買小飾物唔該用番本地既商戶，支持同推動下香港既鋪頭，如果唔係到時唔好問點解香港咩都冇剩係得金融業同自由行

如果你已經戎左淘寶好耐，恭喜你你可以繼續挑戰下自己，試下開始唔好下下咩都幫襯中資/連鎖店，試下多啲去小商鋪消費。例如買文具唔好再去咩miniso 無印，記唔記得你樓下個間開左廿年鋪位愈黎愈細既文具鋪？多啲幫襯下佢啦。 本人我係住係一個連鎖店密度極高既屋邨，但係我唔介意每日食lunch 都行多幾步去遠啲個間茶記食唔撚再去啲咩大家樂一粥麵M記kfc吉野家漁樂意樂韓樂乜叉乜叉。

好啦之後就到文創業，講起都嬲，你班人成日話咩香港文化沙漠冇歌聽冇戲睇黎黎去去都係情歌槍戰片，但係自己又唔走去買下歌入場睇下港產片。樓主我以前就成部手機都英文歌黎，買碟都係買外國歌手，但係近年開始聽番廣東歌買廣東歌碟，希望可以支持本土音樂，細心啲睇其實廣東歌唔只得情歌慢歌，仲有好多好好聽既快歌（我就由舊歌入手既）至於電影，唔洗講啦，入場同朋友睇有幾難？最近難得有套個人覺得十分高汁既本地卡通電影咩咩福爾摩斯真係好難得香港出到呢啲動漫但票房仍然好低（好似連本都回唔到）你地咁樣仲點叫本地人創作落去

就係咁啦，為左香港唔好真係變成咩都冇既沙漠或者周街一色一樣既鋪頭，希望大家出多分力支持本地野
最後講多樣野，前幾日睇新聞見到香港既文化創意產業佔全港GDP 5.1%力追到旅遊業既5%
所以香港搵錢唔一定靠大劣人消費！自己香港自己救！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group: